[連登臭雞公投] 賓穎定mandy lieu?

一個就名正言順高調搶人老公生左3 件

一個就⋯都唔洗講，臭雞2 隻字已作喺額頭

投票吧

臭雞黃賓穎
mandylieu

楊思琪呢？

呢個post唔提楊愛瑾我覺得太唔尊重

Miki腳

呢個又係經典人物

關之琳呢？